一人N pair「同期出道嗰陣睇好A多過B，但最後B發展好過A」嘅球員

雷耶斯、雲佩斯
兩個同齡出世、同年加盟阿仙奴、同樣被雲加改造做輔鋒嘅左腳翼鋒。
雷耶斯第一季就攞不敗，第二季已經搶埋柏金個正選輔鋒位拍亨利；雲佩斯同期就仲係聯賽盃主力、第四號前鋒。
當時個個都睇好電單車，但就插雲佩斯獨食玻璃死左腳，冇諗過雲佩斯會成為廿一世紀最有威脅嘅射手之一，雷耶斯喺第一個十年就已經淡出主流視線。

史達寧、蘇素
羅渣士喺一個月內先後俾咗史達寧同蘇素喺利物浦嘅地標戰機會，外界好自然會攞嚟比較。當時對蘇素最主要嘅評價係「技術好、球商高」，史達寧就係「唔用腦、死乸型」。
蘇素冇幾耐之後就被外借，之後喺利物浦已經冇乜機會，史達寧就越踢越多，仲組成埋SSS爭英超冠軍。
而家史達寧已經係英格蘭足球先生，係世界最高身價嘅幾個球員之一；蘇素雖然都仲踢緊褪色大會，但就已經成為咗米蘭毒瘤，甚至被球迷批評做「米蘭連加特」⋯

neymar ganso
c朗 rooney

雷耶斯早2個月車禍走埋

自膠 原來都已經半年

出道嗰陣尼馬評價好似已經好過甘素
不過而家成就差天共地就真嘅

咁pato？

到而家都覺得係假新聞 真係好唔真實 好難接受

老泥 是郎

我記得米蘭同柏圖同期 有個叫柏路斯基
隔籬隊仲有個巴洛迪利
三個都令人失望

卡蘭積卡 摩迪 克羅地亞雙星

最記得卡蘭積卡老竇選咗佢個仔入去踢世界盃定歐國盃 俾人插到嘔

祖阿倫 軒達臣
沙高 路夫蘭
高美斯 taa

祖赫特同舒米高算唔算？嗰時好似伊薩臣傷咗，舒米高先攞到正選，但佢初出道時好撚騰雞，好快俾祖赫特搶咗正選位……祖赫特當年俾我感覺係心理質素極好，好似喺U21歐國盃食住香口膠射十二碼，好鎮定

同佢地同期仲有伊度亞度

我到依加email個名都仲係kranjcr
卡蘭積卡仲早摩迪2年去英超 依加已經消失左

哥利斯馬 C朗

度度馬田泰萊隻收山腳

我反而同巴打你相反
我記得舒米高好似頭三四場都係正選 踢得好好又不失球 個個都讚佢
跟住有場完全唔知點解 艾歷臣無啦啦換咗祖赫特 但佢第一場就勁騰 仲爭啲派膠

接落嚟嗰幾年其實祖赫特真係成功好多
一個英超冠軍 踢歐聯世界盃
一個就踢英冠定英甲
但呢幾年舒米高此消彼長真係攞返哂分 拉返匀成個職業生涯未必輸俾祖赫特

但巴打你串錯字
卡蘭積卡最犀利係遠射 腳頭好重

打漏咗個A字
英撚仇人

你叫我喺2011年隊利物浦估下任隊長 我真係點估都唔會估到係軒達臣

保羅羅賓遜

希古恩 加高

奧斯卡迪布尼？
摩佬留前者唔留後者

果時舒米高一出果幾場係打得幾好的，我覺得係輸在唔係英人

舒米仔落到英乙踢諾士郡跟艾歷臣

希古恩 實施馬
果陣頭兩季希古恩爭贏正選，之後就越踢越頹
賓周就越踢越fit

果單野係兩個都比人昆啫

一定係朗尼 c朗

雲達華治同史奈達又係唔係？

高登反曼反朗班on9
咩哥利斯馬咩A文仙尼全部吹撚到勁過c7

雲尼素斯 洛迪高高斯
一開始以為雲尼素斯只係一個冇腦死扭嘅死力架 點知愈踢愈好 又識入波又有球味 幾年後仲入埋金球獎三甲
洛迪高高斯就一開始好耀眼 又第一場熱身賽入靚罰球又破朗拿度最快入球紀錄又歐聯最年輕戴帽之一 但就愈踢愈頹 未到好廢但喺一線尾二線頭之間徘徊

利申: 2026年返嚟

Gabriel Barbosa Gabriel Jesus

伊和比 連加特
明明和比勁d 但比人賣走
但連加特就仲坐穩正選

vietto dybala icardi
點知vietto最垃圾

托柒 巴爾

文宣材料唔應該只局限於「紙」

米度 伊巴

當年南美三子同一個轉會窗加盟
最被睇好係加高 最冇名氣係馬些路
點知發展啱啱好掉返轉
馬些路最成功 加高撈得最霉

講起同賓施馬同期 一定會諗起賓艾化
大家同年 同隊 同國家 仲要都係阿ben

我覺得都算係
初初vdv真係搶眼好多
阿積士隊長 一早出咗國
佢嗰陣真係一幾之力將漢堡由中游帶到爭冠 好撚癲

戴巴拿同伊卡迪已經上哂位做球星
但我對韋圖嘅印象仲係停留喺「新星」
上網睇先知原來佢都係1993年

柏度 保贊
謝斯 莫拉達
陳韋拿 David韋拿

Giroud benzema

咁講，如果當初留kdb，可能無今時今日咁勁

呢對竟然無
艾達 紐亞

阿辛祖 迪基亞

韋舒亞 聰明仔 軒達臣
最後神軒撈得最掂

Quote 錯

媒體寫到佢新恩沙基

Kroos, Ozil, Marko Marin

蘇7 / Carroll

弱智杜格利殊3500萬磅買條濕尻返嚟仲要成隊配合佢

奧斯卡果陣吹到係新卡卡

個場係carson

韋舒亞 藍斯
一個係韋斯咸都冇正選 一個搶到祖雲正選位

Townsend 同 Kane

鏝之後都係搵基雲過黎頂
但一個外借老伯成功上位
一個流放低組別
結果兩條友既高峰期啱啱好掉轉
早嚇突平步青雲直到哥狗黎到
咁啱小舒就開始係李城愈踢愈有

艾達就算癲沛流離
一場傷患兩個足球生涯上落對掉

結果kdb係禾堡踢到成個卡卡咁

高美斯 taa呢對太早講

但摩佬連機會都無比過kdb

重要綠埋

87四少啊嘛，除左正氣馬叫做好少少，真係少少之外
冇個有成就

阿狗：
牛奶 藍屍

兩個大細契 佔中雙子 兩個都大傷過一年

牛奶雖然都比人屌多但就好好火 早期發展更加好好多 打爆疤狗 依家連西咸都冇得踢

藍屍初出道成日唔知做乜 13/14爆咗季勁之後又沉返d 但17/18開始已經返返嚟 最後嗰季更大唔使講 點知愛狗條垃圾唔留 依家收埋肥約去祖

迪布尼唔係配奧斯卡啦
配舒爾尼先岩

賓施馬唔算好少少啩
球會獎項勁多 仲要而家仲踢到
不過衰在爆單醜聞冇得踢世界盃 咁就冇得攞

咁又係salah都係

仲有eboue / sagna
同期爭右閘位 eboue歐聯決賽正選
一路都好受歡迎 點知後尾唔知搞乜
有場對猁後備入嚟輸12m搞到100分鐘被絕殺 自此就消失咗

sagna踢到去鏝城攞英超

賓施馬好早成名喎
一早喺里昂屈法甲機 嗰時冇人會攞基奧特同佢比
再加上而家賓施馬發展真係差過基奧特？
有歐聯 歐超 西甲一大堆獎
基奧特就得個世界盃好過賓施馬

成日有人講salah
當初車仔嘅佢得個快字 係去意甲先磨練到今日能力

Solanke Abraham
以前solanke 真係勁吹奏
仲要比利帶走
而家

賓施馬唔只好少少啦
十年皇馬正選 兩個聯賽四個歐聯 又係法國足球先生 出事之前又係國家隊主力 人工又高
而家30幾歲仲喺主流視線
咁都叫冇成就
拿斯利本身發展都好地地嘅
賓艾化同文尼斯就真係冇掂過

同伊保爾爭嗰個係羅倫
伊保爾從來掂都冇掂過沙格拿車尾
雲加買沙格拿就係特登為咗搵個攻守兼備嘅閘 之後掟伊保爾去後備/中場

講起艾達紐亞 又自然會諗起阿辛祖同迪基亞

講起保贊 我反而會諗起杜斯山度士先
柏度雖然年紀大啲 但仲遲過佢兩個成名

個時要爭冠邊有得場場出佢
仲要踢出黎完全唔夠級數
放走好合理 就算比佢係車發展 成就一定冇今日咁高

舒爾尼而家仲有冇得踢英超

好似去咗俄羅斯食雪

雲信贊臣同魯爾占美利斯

一個荷甲金靴，之後登陸英超，然後就...

另一個一黎就馬體會，備受矚目，點知果陣廢到仆街，好快已經冇人理，轉去葡超已經好似職業生涯玩完咁，係咁多。

點知依家28,9歲先係黃金期，我個人覺得都算係當代一線既單箭頭，傳停射頂都唔錯，仲有遠射

你依pair係做乜鳩佢兩個一黎唔係同期，二黎背景完全唔同，三黎jimenez而家喺狼隊打得唔錯，傳緊曼狗想買佢

唔同期咩

當年都係話咩未來歐洲射手嘛

你依pair係做乜鳩佢兩個一黎唔係同期，二黎背景完全唔同

起碼差幾年，同埋我見上面d例子都係同球隊/國藉/聯賽

迪斯拿 波歷克
波歷克踢凱沙羅頓時好普通

贊臣2015/2016年荷甲金靴

魯占2014/2015去馬體

其實都差唔多

楊晨 謝暉
最後竟然係楊晨成功踢到甲組聯賽

如果要同聯賽既話，可能英超近代最特別既競爭係呢幾個

轟 麥伊治籣
阿 韋舒亞
曼 奇法利
新特蘭/利 軒達臣

前兩者都話英格蘭天才，十幾歲就成名，前者直頭令新星墳墓既轟都俾個後備位佢一段短時間，後者直頭長坐正選
奇法利外借表現好，令人期待，翻到曼聯好快有正選，仲拎埋英超。
軒達臣就跑動多，間中有神來之筆。

邊個估到最後跑出既係軒達臣，仲拎埋歐聯

呢4條友 有3個係北非血統

最經典一家係 哥利斯馬 阿朗
同埋朗尼 阿朗
特別係下面個pair
雖然朗尼最尾都唔差

但一個係英格蘭百年難得一見神童
一個原地插花ge毒瘤

而家一個踢緊英冠
一個仲係班霸做緊球王

拖舟

講緊一開始睇好，本身好多人睇好eboue

...但呢個post嘅重點係「比較」

列基美 艾馬

尼馬成名好似早過甘素

奧斯卡嗰季真係好勁喎
不過之後越踢越冇心機，最後仲去埋中超

好似係摩佬第一季，佢兩個分別入咗25/26球

加高係因為成日傷，好返佢就正選，同woodgate差唔多

去車仔之前已經俾人叫埃及美斯，不過係車仔發揮唔到，可能係意甲學識戰術同埋走位

奧燒 / 拉傑迪
04時拉傑迪贏 仲踢走埋奧燒
之後奧燒去鍠反cup 拉傑迪去西甲中型班
然後拉傑迪去疤又反cup返 到返奧燒跌落去踢中型班
雖然呢pair最終都係A贏 但幾有趣

希古恩一開始跟卡比路打翼鋒幾sharp
點估到而家肥到⋯

沙拿單野真冤枉，嗰時俾人屌係契仔黎

咁撚慘

掉返啱個次序

佢喺皇馬真係捱個前鋒位返嚟

不過奧燒出名好多好多好多好多
頭十多followers ge足球員

贊路沙、連加特

前者開頭sharp到接左傑斯件11號黎著
但依家喺皇蘇仲要唔係成日有正選，注目度大減

後者唔論球技，觸目度已經係現今top10啦

Messi Robinho

阿根廷巴西兩大新星
打巴塞皇馬

前者成就唔駛講
後者一直差幾班
之後不嬲淪落

碧基 伊雲斯

蘇亞雷斯 卡雲尼
兩大神鋒 不過岩岩出道d人都係睇好卡雲尼多d,蘇14年大爆發前都係一線尾左右

朗隊都廢 講經咩

唔係話廢
但當初好多人睇好朗尼多過c7好多
06年前c7連自己球迷都喪屌佢

早熟早殘
麥仔A76教車已經有得出

美斯 米基爾

都係嘅
記得06世界盃兩個互屌
嗰時真係仲係咁高咁大

但牙朗同基利斯馬對比勁啲
馬仔一開始好似吹得勁過牙朗

賓c馬 賓硬化

屎波0 vs Jones

賓周唔係單新聞又多個世盃比其他三少好幾條街

其實佢係咪真係咁差

小時了了 大未必佳

冇乜人估到so9喺阿積士過利可以fit到咁，再過埋巴又係fit到癲

嗰時評價極高 拍住林伯d大佬都冇怯
好定 分波勁 有視野
其實有啲似而加mount
不過mount 就進攻前搶型
76走左之後外借賣埋沉到而家

嗰期有諗過佢拍牛奶仔踢英撚中場
點知兩個而家都收哂皮

宗師同軒達巨，兩個都係半新星咁去曼利，最終軒越踢越有

熱刺後巴利時代7子得大力臣踢得掂

拉莫斯同佩雅達

其實英撚右閘位都爭得好勁

牙諾, tripper, 雲比沙卡, Niles, R James

佢最勁果季都唔係好勁 我眼中只係一個潛力既新星level
kdb 係德甲已經係光芒四射 黎到曼城直頭係統治級表現

軒達臣係應該同phil jones 比啦

首先2個都比曼聯利物浦爭 傳如果一個去左曼另一就會去左利物浦

個陣phil Jones 加盟個陣 類似想接李奧維迪班 曼聯冇咁霉佢都有一定出場數目 後防新星黎

利物浦簡左軒達臣去接謝拉特班

軒達臣10年去個陣 嘩屌你老母冇樣店仲要係咁踢擦鞋仔波有咩波比哂大佬分仲瘋狂回傳 連跑步都要比費格遜話跑得怪 個陣仲想比羅渣投閒置散 差d拎去比佢用籌碼換單普西

最尾憑意志越踢越好 13-14 蘇7爆發個年如果佢出到對車仔個場關鍵波 就好難講有冇英超

拎埋歐聯 英軍隊長 咁專業仲有4年踢 傷患甚少

Phil Jones 傷到唔識踢波成日有甩漏 史摩寧都屌打佢

當年Phil Jones 踢布力般好撚勁
點解而家變咗二線中

亨利 安歷卡

二線中咁厚道踢norwich都厭佢廢

其實覺得Maguire都唔勁 好慢
但又可以做咗隊長 最聯

Janice Kay

杜斯山度士 同 保讚 算唔算
雖然兩個都發展平平

朗尼 c朗

保贊 柏度

vdv 史尼達

奧斯卡 古天奴

我果時都有睇下車 無你講到咁勁喎
呢個比較拉埋阿記橫傳丹一齊就差唔多

杜斯山度士國家隊好成功

國家隊戰神嚟
尤其代表墨西哥打美洲金盃必然上身

馬斯亞 拉舒福特
呢兩個可能最後會一樣好/一樣柒

唔係同期出道
不過同期加盟
Oscar mata hazard
當時好多車迷都覺得夏薩特係水貨
最睇好係Oscar

pill jones 27歲已經踢咗9年曼狗又有英超 算唔錯了

朗尼算係咁啦
有個說法好好 話一般球員生涯係21-35歲 朗尼係16-30歲 其實已經好勁 仲係曼聯歷史神射

第一場最勁 歐聯打祖記入兩球世界波

名氣奧燒大勝

卡雲尼都一線啦 係so7太bug姐

啱啱出道果時
c朗射罰球唔係飛機就人牆

第一時間諗起雲佬同古華特, 兩個同年同月同日生, 古華特年少得志不過25歲後狀態就開始下滑而且一直彈唔返起, 雲佬雖不至於大器晚成不過25歲先一次加盟班霸球會, 30歲仲去埋皇馬而且頭兩季仲有高入球率

朗尼直程勁
係牙朗太痴線

C朗成功其實要多得曼聯班隊友、朗尼同埋費格遜
曼聯班隊友英撚為主 06年世界盃搞走朗尼 心胸狹窄啲嘅 返球會杯鳩你 仲有朗尼俾佢跣咗穫都肯和好 加上費格遜教導鎮住班人
不過最緊要都係佢落力令自己進步 06-07年嘅C朗完全變哂人咁樣

嗰陣勁過神丹嘅
講起神丹又諗到戴亞比
對佢都好大期望

A cole, Bridge

牛奶幾年打英軍著7號連續7,8場MOTM，雲加走後收皮了

藍斯同禾確特都係續約之鬼
去到續約嗰半年就會連續入波助攻推到隊波頭3
續完就收彊/長抖等下次

奧燒引令全球穆斯林反共, 又反CUP

N賓利迷黎叫佢so7

Last一場係卡臣
作客克羅地亞個場 球波彈高係羅賓遜

羅拔格連

英撚龍多笑匠

如果計巴西嘅話
奧斯卡同古天奴算唔算

搞到入唔到08歐國杯

牛奶

加高吹大咗

sorly巴打撈亂咗

兩個發展好似都麻麻地

香討會員

amn

游胃精，鄺葆賢

加佢入去真係笑爆咀

Sagna冇英超拎

蘭奴捷亞 邦路斯

點會講阿叔同james都唔講walker

Wilshere Ramsey

黃洋達，鄭松泰

Ravel Morrison Paul Pogba

古華特宜家個仔都踢緊波

夏格維斯 卡域克
唔係夏格咁玻璃 卡膠未必可以喺曼聯掛靴